恒指25000，AT力場底全開

點郁穿唔到25000，力場全開。大家一齊頂住

有國家大力支持